【问题描述】

编写一个程序，从键盘接收一个字符串，然后按照字符顺序从小到大进行排序，并删除重复的字符。

【输入形式】

从键盘输入一个字符串，以回车结束输入。要求程序可以处理含有空格的字符串。

【输出形式】

程序接收此字符串，然后将其按照字符ASCII码值从小到大的顺序进行排序，并删除重复的字符输出。如果字符串为空，输出也应该为空。

【样例输入】

```
badacgegfacb
```

【样例输出】

```
abcdefg
```

【样例说明】

输入badacgegfacb，然后排序、删除重复字符得到abcdefg。

【评分标准】

完全正确为20分，每个测试点4分。提交程序文件名为 `trim.c`

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.925K
平均CPU时间:0.00523S
平均墙钟时间:0.00524S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
测试数据5	完全正确
